---
title: "Das große Erwachen"
description: "Wheel of Heaven ist eine Wissensbasis, die die Arbeitshypothese untersucht, dass das Leben auf der Erde von einer außerirdischen Zivilisation, den sogenannten Elohim, intelligent entworfen wurde."
excerpt: "Wheel of Heaven ist eine Wissensbasis, die die Arbeitshypothese untersucht, dass das Leben auf der Erde von einer außerirdischen Zivilisation, den sogenannten Elohim, intelligent entworfen wurde."
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: []
menu:
  intro:
    parent: "take-aways"
weight: 340
toc: true
---

{{< figure src="images/pyramid-red-glowing-star.png" caption="Abb. 1 - Pyramide unter glühendem roten Stern" >}}

Mit dem Fortschritt von Wissenschaft und Technologie könnte unsere Fähigkeit, das Universum zu erforschen und nach außerirdischem Leben zu suchen, potenziell zu Entdeckungen führen, die die Vorstellung von intelligentem Leben jenseits der Erde unterstützen. In diesem Kontext könnten die Menschen offener dafür sein, die hier auf _Wheel of Heaven_ untersuchten Behauptungen in Betracht zu ziehen, was zu einem gesteigerten Interesse an seinen Lehren und der Möglichkeit eines gemeinsamen außerirdischen Ursprungs für die Menschheit führen könnte.

Der technologische Fortschritt könnte auch die Verbreitung dieser Überlegungen auf globaler Ebene erleichtern, wodurch es für Menschen auf der ganzen Welt einfacher wird, auf seine Ideen zuzugreifen und sich damit auseinanderzusetzen. Diese weit verbreitete Exposition könnte zu einer größeren Akzeptanz alternativer Erklärungen für den Ursprung des Lebens und die Natur religiöser Überzeugungen beitragen.

Darüber hinaus hat die gegenwärtige geopolitische Landschaft ein gesteigertes Interesse am Thema Offenlegung gesehen, mit Regierungsbehörden und Einzelpersonen, die zuvor geheime Informationen über nicht identifizierte Luftphänomene (UAP) und andere unerklärliche Ereignisse veröffentlichen. Diese wachsende Offenheit könnte zu einer Verschiebung der öffentlichen Meinung und einer größeren Bereitschaft beitragen, die Möglichkeit außerirdischen Lebens und seiner möglichen Beteiligung an der menschlichen Geschichte in Betracht zu ziehen.

In einem solchen Szenario könnte die Konvergenz dieser Faktoren zu einem "Großen Erwachen" führen, in dem die Menschen solchen Ideen und anderen alternativen Erklärungen für den Ursprung des Lebens und die Entwicklung religiöser Überzeugungen offener gegenüberstehen. Dies könnte potenziell zu einer Neubewertung der Natur der menschlichen Existenz und unserer Stellung im Universum führen.
